{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024142",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/1296319",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "라이트웨이트 와이드 히든 밴딩 크롭 슬랙스 [블랙] LIGHTWEIGHT WIDE HIDDEN BANDING CROP SLACKS [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのスーツパンツ/スラックス製品は余裕のあるシルエットのワイドフィットヒドゥンバンディングクロップスラックスです。 この製品は4%のポリウレタンが含まれた双方向ストレッチT/R生地を使用し、伸縮性に優れ、自由な活動性を保障します。 薄さと軽い重量の平織生地で作られて夏まで快適に着用できます。 生地の収縮率を最小限に抑えるために原料塩方式を導入し、完成加工段階で計9つの工程を経て加工しました。 これで作られた生地はKATRIのピーリングテスト基準を通過し、優秀な品質を立証しました。 腰の両側にはエラスティックバンドが外から見えないヒドゥンバンディング構造を使用し、すっきりとした着心地を提供します。 内部構造は高級メンズスーツパンツ仕様でしっかりと安定的に結束できます。 また、腰の内側にシリコンプリンティング処理したウエストバンドを適用し、上着の裾が抜けにくいようにしました。 副資材としてはYK社のファスナー及びフックを使用して耐久性を高め、天然牛の角ボタンで高級感を加えました。 この製品はトレンディなシルエットと様々な機能的要素を備えており、デイリーアイテムとして活用度が高いです。 ライトウェイトベーシックブレザーと同じ生地を使用してセットアップスーツとして活用できる。 これは24~33歳の男性に人気の商品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスーツパンツの生地は何パーセントのポリウレタンが含まれていますか？",
            "answer": "このスーツパンツの生地には4%のポリウレタンが含まれています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このスーツパンツは余裕のあるシルエットのワイドフィットです。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このスーツパンツは双方向ストレッチ生地を使用し、伸縮性に優れた自由な活動性を提供しています。また、薄さと軽い重量の平織生地で作られており、夏まで快適に着用することができます。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツの生地はどのように加工されていますか？",
            "answer": "このスーツパンツの生地は原料塩方式を導入し、完成加工段階で計9つの工程を経て加工されています。これにより、生地の収縮率を最小限に抑え、優れた品質を実現しています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツの腰にはどのような構造がありますか？",
            "answer": "このスーツパンツの腰には外から見えないヒドゥンバンディング構造が使用されています。これにより、すっきりとした着心地を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツの内部構造はどのようになっていますか？",
            "answer": "このスーツパンツの内部構造は高級メンズスーツパンツ仕様であり、しっかりと安定的に結束できるようになっています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツは上着の裾が抜けにくいようになっていますか？",
            "answer": "はい、このスーツパンツの腰の内側にシリコンプリンティング処理したウエストバンドが適用されており、上着の裾が抜けにくいようになっています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツの副資材は何を使用していますか？",
            "answer": "このスーツパンツの副資材としてはYK社のファスナー及びフックが使用されており、耐久性を高めています。また、高級感を加えるために天然牛の角ボタンが使用されています。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツはどのような人に人気ですか？",
            "answer": "このスーツパンツはトレンディなシルエットと機能的要素を備えており、24~33歳の男性に人気の商品です。"
        },
        {
            "question": "このスーツパンツはセットアップスーツとしても使えますか？",
            "answer": "はい、このスーツパンツはライトウェイトベーシックブレザーと同じ生地を使用しており、セットアップスーツとしても活用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 646
    }
}